400 asia miles里數值幾錢?

如題

乜鳩禮物都換唔到

lm

狗

$4

睇黎賣岀去都廢事

酸縮臭

Am賣出價～$0.3@am

我得咁多only

咁少就收埋啦
無啦啦貼出黎

你地有咁多

咪臭係

15000 am 換 約$1500一張台灣機票
30000am 換 約$3000一張東京機票

大概1am 值$0.1

thanks 巴打，詳細